[無圖] vien bb個衰妹原來咁怕熱

好大包

好賤呀

呢條女好笑，講到有咁慘得咁慘過一排日日show 波show 腳，開始覺得個男既係無辜，可能個男既先係受害者，比條女借上位

好撚正

夠哂營養 , 唔駛食啦

墊咩可以大咁多？

本來都係B咁上下

睇睇下射左精

push

假嫁啲奶！

我信係真

之前閃卡睇過全相啦

所以我信

睇醫生啦巴打

大奶奶